原來警察傳召百名懲教職員係負責專業做門口狗，專守政府門口

池塘呀，邊境呢D下欄位都可以射埋畀佢地做

橫掂而家警隊係紀律部隊之首，其他紀律部隊都係負責幫佢地含下吹下磨下

全名係「特別（門口）任務警察」

聽講佢地係自願報名架 精忠報警

出嚟比人屌

有錢收，風險最低，唔會接觸二噁英
當然願意

要小心既係飛虎出精

呢班似係老解特別部隊wor

正, 監獄少咗一百人
裏面係唔係有槍同武器?

你信佢真係做呢啲？